留到十一點 會議取消 一齊步行去特首辧捉超夢夢

十一點開唔成會，就去搵今次目標超夢夢出黎，據說佢常出沒在位於添馬既特首辦。
香港加油
天佑我城

pish

有冇取消？

唔好分散人力，好易比人捉，分兵（除非你分到敵人3,4倍以上）永遠都係下策

無呀，無取消!!

pish
留守只會重演雨傘
去搵夢夢啦 一定夠人

主動出擊 完氣彈夠用一次

無取消呀，延期咋，大口狗隨時可宣佈開返

留到幾時！！！ 佢話聽日你又守到聽日？
去搵佢 人地無得咁快轉佈署，我地少人？ 佢地仲少人呀 咁少人守住你咁大枇人 中晒佢下懷

再守只會重演歷史 階段性勝利
和平步行去搵佢要求下台 徹回

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

ps.和理非既巴絲麻煩幫手backup啲片同相 包括直播